法國好多女人思想真係好on9

尤其啲多人追嘅女人
成日以為地球圍住自己轉
講野又無logic
永遠搵你傾心事，你同佢講解決方法又覺得你唔了解佢
根本只係想搵人認同佢做果套
再講多啲現實嘅野就發脾氣

但係好大波

肥婆 但幾靚 高又有腳咁

U?

好慘

你覺得呢？

成三張野 就快仔都生埋
仲諗住自己仲可以呼風喚雨

然後睇到人地一兩個case會成功又會覺得自己一定會係果啲幸運兒

啲八婆friend講假話氹佢佢又信撚到十足

果下我都廢事同佢講現實嘅殘酷

公主-3-

女王添啦
成日洗自己條仔做牛做馬又要比錢佢洗
覺得呢啲係應份
自己養狗就正經事 條仔返工就唔係

中阿！屌你老母，啲女人真係好閪麻煩

我自己係女人都頂唔順啲港女logic

真係好多男人為咗屌個美麗西就會養到班港女咁on9

肥仔不能承受的重

咪減

唔識法文，唔知有幾ON9

德國係咪正D? 德女好似較惡

係!!!

無諗過減 but why

承受唔到咪等死
諗起咁肥都膝頭痛

做乜俾膠??

Yes 你就好啦

好乜 骨痛到往生

做乜骨痛

如果唔係女人 應該Wfc

我還是個孩子呀 不想死

職業病

朋友搵自己
又冇理由唔理
但傾到我都無名火起

牙骨痛？

減啦死肥仔

腰骨頂你長期hold住一個姿勢

係時候做下gym練返個前腹

懶換咗床褥先

一係買支肌肉放鬆槍 要鬆下條腰附近啲肌肉
不過要識啲位，唔係揼到啲骨會痛

不想

最恐怖係有啲男人成個港女咁 真係識人係咁
真係想中佢一鑊 唔死都冇用 男人老狗

我都識過啲
講極唔明 又唔願改變

女人都已經夠難頂 男人成個港女咁撚樣真係冇得救 性格閪到極點

理性係男人最強嘅武器
但呢啲咁嘅男人同殘障冇分別

完全唔識同人溝通相處
開口又好 傾閒謁都好 淨係自我中心地講自己想講嘅想法
其他人講嘅嘢佢冇興趣嘅話 就完全當你透明
連戲都費事做 覺得個世界圍住佢轉咁
都唔知佢搵人講嘢為乜 佢真係會聽人講嘢咩？佢淨係想自己講嘢咋

係呀！！！！呢啲人真係超自我中心
咁不如佢地搵siri傾計算啦

全世界女人都一撚樣啦，個西生係塊面，簡稱西面

最慘係唔知自己乞人憎覺得自己好正確

關西面咩事呀
講緊logic同思考模式

唔知點解特別多左膠

呢啲人從來唔會自省自己問題
其實咁多野怨話其他人有問題
但從來唔思考自己係問題根源

原來法國啲女人咁on9,好彩港女唔係咁

最恐怖係 「我就係咁港女架喇」無敵
我想講 根本大家都係畀面佢先客客氣氣
咁樣做人 冇人會真心對佢好 冇利用價值冇瓜葛就即刻彩你有味喇
對佢好 係因為人哋有禮貌有家教咋

有時我就同情佢 覺得佢真係慘先聽佢
屌 原來根本唔洗可憐
因為佢唔會明個問題

仲有無事不登三寶殿 冇曬人搵先搵你攝時間 當人dom咁用 唔理人感受

因為佢覺得自己好受歡迎

圖？

未必係覺得受歡迎 有啲人係知自己冇咩人緣
但佢會歸究個原因係「因為我同你班人唔同層次 你哋低級過我」
而從來唔會覺得自己有問題
再加埋自我安慰「人冇話冇咗邊個就唔得 我唔需要任何人」
事實係冇人想要你亦冇人想被你需要

叫得肥婆都仲有腿 豪華豚

下 講緊法國既女人喎

腳幼 但有肚腩

認同
同佢講道理 佢只會覺得你唔幫佢 之後發脾氣嬲埋你
基本上佢搵你傾都係剩係想你認同佢
佢地從來唔覺得自己有做錯野 有錯都唔會改

10

啲人都係搵你聽咋 講啲咩佢當然唔會聽 佢淨係想純粹抒發自己感情

佢地講野嘅模式只會評論人地做成點
但從來唔會評論自己所做嘅任何野
有嘅，就係覺得自己做得好夠好好囉
心諗 你捐粒糖 但你要人捐間廠
都仲話唔就佢

依啲attention whore只係想搏人可憐
你只需要氹下佢就有閪屌
何樂而不為

有
佢會問你意見架
但同佢講完又會話：唔係喎，我聽其他人講乜乜乜咁
咁做咩要問我

我絲

聽人講感情問題係最撚煩 所以我從來唔會做呢啲嘢

唔一定感情
有時啲做人道理都係架

總之傾呢啲嘢就最撚煩 所以我避得就避

其實應該傾果時抱住我教精佢=我笨柒嘅心態回應佢就得
反正都係對牛彈琴

✂️✂️

佢只係想你同佢一齊屌個個人 而唔係要你幫佢搵邊法

好屌就得啦

公廁黎